(求助)手機wifi同ps4 lan線問題

如果ps4開左 而又插緊lan線
我手機wifi 就會可能用1分鐘就斷 之後reconnect 再用一陣就斷 不斷loop
但如果ps4用wifi 手機wifi又唔會咁
想請教下即係ps4 lan影響個手機wifi?有咩解決方法好困擾

用咩routee

TP LINK
型號wr1043nd

你入router post 睇下
Tplink 都係原罪